SYNOLOGY 係咁有人嘗試登入

可以點搞
set左登入錯五次就block
但佢不停用唔同ip試兩次就轉

唔好放出街
block晒啲port先啦

我set只係俾同一個subnet嘅LAN IP access
如果係街就VPN咗先再login

你係咪開左port 可以連入NAS?

我開左PORT呀,因為我出街聽歌睇相都連返黎

有咩方法封左PORT 都可以係街到用?

你呢個咁誇張
disable admin account, 自己個account set 返2 step authentication
block all ip, 剩accept HK ip
預設個5000 port 轉其他port
我係咁set

好彩我一早DISABLE左,所以佢撞左好耐都入唔到

轉PORT都識,但點BLOCK剩HK IP

放port無問題 但唔好用預設port
你同得我講5000就等於話緊比人知係NAS緊係撞

mac address try

唔使驚，你nas firewall 有無set 好？
DOS
PEERBFLOOD 個啲有無set?
同埋全部disable http, 只留https

諗起比人hack左個個post

屌，我都好撚有印象
應該有高手

順便再提，nas裝咗antivirus 未？
未裝就裝番
裝好就restart
restart會 將cache剷走，
cache可能食咗啲有毒曲奇都唔定。

firewall 有得set:

其實剩block 強國同俄羅斯都已經清靜哂

QNAP 一樣情況

一封左5000即停左

SET左

又黎Mac address 上internet

問下樓主有無玩Switch

放得出去就頂咗人嚟，一係block 剩香港可能會少啲人嚟
做好保安就唔太大問題

有無link

我自己行vpn 先再connect
synology 就whitelist 一粒ip

垃圾 L2 Address唔會入networking layer

我記得個post自Hack

我都有有睇果個post